# Kontaktverwaltung

Dieses Projekt wurde mit [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 8.0.2 generiert.

## Kontaktverwaltung von Christoph, Felix, Milena und Roman.

Bei Herrn Fernandes im Fach Entwicklung von Informationssystemen, 2019.